====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' année précédente , sur les conseils d ' Antoine Grumbach , j ' ai suivi à Londres les cours du semestre d ' été de l ' International Institute of Design à l ' AA (Architectural Association) School of Architecture – école bénie où les étudiants rencontrent , pêle-mêle , la totalité du groupe Archigram , Nikolaas Habrakem , Aldo Van Eyck , James Stirling (qui fait visiter aux étudiants ses constructions) , le futur éphémère théoricien Charles Jencks et déjà Bernard Tschumi qui se présente comme «professeur de guérilla urbaine» , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

